好攰嘅你入一入黎

最近淨係計連登追post都已經好攰 係咪？
其他野我就唔重覆了

我今日睇左netfilx套winter on fire
睇完就覺得我地未有資格因爲攰而放棄
而且更有決心去堅持

如果你好攰 抖一抖
唔好喪追最新消息兩粒鐘咁多
睇下呢條烏克蘭紀錄片
雖然睇完可能更沉重

我唔想開個po又水蛇春咁長 但想講一句
好攰 就一定要休息 咁先可以行得更長遠

但唔好淡忘或者放棄

如果以家就算數/放棄 咁一開頭又點解要開始

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講